陳耀坤:不罷免何君堯,元朗襲擊只是事實的假設, 他沒有犯法

陳耀坤你食屎啦, 同埋其他啲奶共校長一樣嘅垃圾思維
要求不理睬發起元朗襲擊主謀, 佢發動襲擊仲叫我哋唔理佢,
譴責呀,死垃圾, 畀人打穿曬個頭呀, 各大校長都話唔需要譴責何君堯

陳耀坤: 不清楚何君堯在事件中的言論, 特首任命, 不能罷免何君堯, 他現時沒有犯法,沒有被拘捕, 不評論何君堯有沒有損害嶺大校譽

721元朗襲擊事件後一周，嶺南大學校友發起「回家」行動，促請校方罷免被指與施襲白衣人相熟的校董何君堯。嶺大前校長陳坤耀說，罷免關係到特首對校董的任命權，「沒法做的」，然而，「你可以給他一個cold shoulder（冷淡對待），不理睬他」。

7月27日原為嶺南大學一年一度homecoming day（回校日），讓校友重返校園緬懷舍堂生活，今年卻因為元朗7．21襲擊事件而添上社會色彩︰逾千嶺大校友打着「掃除警黑，保嶺存博」口號回校，要求罷免何君堯校董一職。「保嶺存博」源於2003年陳坤耀任嶺南大學校長時，校長師生一起反對教資會削經費的「熄燈」行動發起的口號；是次，卻因為何君堯與白衫人，校友於原口號前加上了「掃除警黑」。

被問到如仍任嶺大校長，陳耀坤會否罷免何君堯︰「這個（罷免）沒法做的。」他解釋，校董理論上由特首任命，而且「法律上你要開除一個人，你要有法律根據，他現時有沒有犯法？有沒有被拘捕？」陳說如他仍任校長︰「可以像證監會一樣，給他一個cold shoulder（冷淡對待令，被施令者禁足股票市場一定年期），不理睬他……有好多sub-committee（校內小組委員會），我有權力叫他不要參與，這些就叫做cold shoulder。」
公眾懷疑何君堯和721白衣人關係，對於何君堯有否損害嶺大校譽，陳表示，不清楚對方在事件中的言論，難以評論，「這件事我們只看到新聞報道，我們只有事實的假設，如果新聞報道的（他與白衣人施襲事件有關）屬實，那就應是一個不適當行為」。
「政府推行政策，有政治常識的人都知道你不可以唧少少、唧少少出來……如有學生來見我，要我回應五個訴求，我給夠你七個，一齊解決晒。」

佢老母個墳都爛撚埋就知咩事啦

垃圾
垃圾
垃圾
垃圾

繼續撐仲好

永遠有位比人入

元朗襲擊只是事實的假設
難聽過粗口

屌陳坤耀食屎啦

陳坤耀在會上指陳文敏沒有博士學位，沒有資格處理有博士學位人士的應徵。不過，陳坤耀其後接受《明報》查詢時，表示自己沒有說過以上言論，指似乎馮敬恩沒有留心討論內容，「did not even know who said what」
呢條友有咩事都話
乜都唔知
唔知邊個講
唔知講乜嘢

你唔好曲解人地意思
人地唔係話元朗721本身係事實的假設
係「條撚樣有份」依樣野係事實的假設

括弧裏面啲字係記者加上去

"我們只有事實的假設"
佢講到咁其實都acknowledge 左件事
只係冇證據 吹何妖唔漲
係要奶共既 根本都唔洗講咩假設 直頭講話冇發生過／唔講
再換句話說 即係現階段唔夠證據罷免唔到
中肯d講 咁佢事實上又冇講錯
要插佢既 只能夠等有更多證據 睇佢再講咩..

陳坤耀，唔係陳耀坤

何君堯嘅罪行每一個都證據確鑿㗎,
係咪要喺公眾場所行刑一次畀你睇,
先至有證據顯責佢呀

而家各大校長都係用呢個藉口
根本都唔會調查
又點會有你心目中嘅證據啦

虛偽，夠薑咪同何妖握手合照一張囉，横掂何妖都要選舉，話你陳耀坤真心推薦比街坊囉

公眾懷疑何君堯和721白衣人關係，對於何君堯有否損害嶺大校譽

記者係有前題下問佢, 姐係記者, 校長都知條問題係問緊
條撚樣 同 721 有無直接關係
所以校長先話 「條撚樣有份」依樣野係事實的假設
作為校長佢咁答係應該, 因為事實真係無人拉佢, 無直接証據指向條撚樣

但係作為人 咁答當然係仆街啦

個墳爛左都係事實假設
唔好周圍瀨呀

其實都講到好白

無証據話撚樣真係有份 所以佢唔可能炒撚樣
佢做到最盡都係唔比佢參與每一個委員會
姐係變相廢左佢權力

不過係咪真係做得出又一回事

佢冇被拘捕純粹因為警方包庇吾起訴佢
警方包庇佢係因為警方自己有份策劃襲擊

嶺南大學嘅管理層
就上下一心撐何君堯

無直接証據話係香港人做
反而有証據佢用撚左官地

所以撚樣唔會報驚

x2

佢唔係以為dq 果班先會制裁呀？
你唔合理咁比佢入閘你都要受

WTF

國之將亡 必有妖孽